二0一七年最成功嘅世界政治家係咪金仔、雜種同陳浩天?

金仔: 嚇疾美帝軟化南韓
雜種: 掃清所有集權障礙

陳浩天: 安排金仔發展核武制衡中共, 安排雜種集權從而消滅大中華民主派, 安排加泰獨立失敗、為歐盟帝國埋下炸彈, 背後為世界政經棋盤佈局、預備香港獨立最後一著